★封rich!】Gym群組已牽連數十個住宅！梁卓偉：由(中上環)污水處理(檢測)看得到

政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉指，近日有健身室出現大型爆發，加上有個案已傳播了兩至三代，情況令人不樂觀。 港大醫學院院長梁卓偉表示：「除了是人確診或初步確診個案，牽連到好數十個住宅，又或者是一些公司之外，亦看到最終源頭在哪裡，以及是哪幾間健身中心都未完全清楚，由(中上環)污水處理(檢測)看得到，還有更多住宅區內有潛在個案。」

封呀！

打科興唔怕

房屋台：杜絕肺炎好事黎樓價又升

rich need eat these

房屋台：肺炎make ppl留屋，又升

唔會啦
特權階層使食呢啲

樓主有無見工

★招聘群組ready】新世界招聘會 萬人空巷！

咁你又唔封鳩中上環

真係長城牌

叫政府改下d伙食